[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6320)

歡迎下盤P回歸

攪攪

大波黨萬歲

樓下輸錢

幫你慳個quota

隱身

想俄仔串全大

巴打..籃球係買cba 同nba? 仲有無買其他?

Csgo lol 都有DD

支持

聽日太陽湖人啦

中

ok 跟你

我了

To超級正能量：
入Debit card資料同銀行資料落PayPal通常即時比到莊家
佢會扣住數先
攞錢莊家有啲即時比到PayPal然後再攞返落戶口

如果西籃有巴.都可以買下..買左5次只係輸過一次初盤

好

thanks巴打

客氣

勁中

gun

10點死人都識買啦

買咩？我allin 身家

不漏洞奶河粉

樓上贏爆馬會

棲下贏

樓上弱智

樓上輸錢

屌你老母

lm

今晚10點重心

btw, 咁大信心？

我幫你買1.5大好過

大家Ho

+

安安

hau

大6仔 拉

羊羊點解你派親我果晚 我就羊羊 你咩星座 屬咩

買得個

屬於你

莫斯科戴拿模 由一月開始場場都入到兩球
大波黨

俄假波大必勝

俄假半全大

烏法似細波

容易啦

1-2

machi 搞掂

咁派我未
btw我都上到60k今晚衝擊十萬大關

頭場 平半咁少
唔係應該半一會正常d？

佢好似條條飛都買咁大

1. 子龍妹

誰知道！

2. SG

羊 +2000% =0=

我追返輸果d渣 福錢互派以後你既錢姐係我既錢 我既錢姐係你既錢

我-10k lm

3. 飛b

４. 愛睡寧

5.觀塘乞丐

5. 觀塘乞丐 (P)

洋洋，俄假睇好邊場全大呢？
昨晚又連針三口想死

法國個個都羊錢

我豬

Roma開個平手比你買
最多走盤 柯煙算

我都係

琴晚歐聯豬哂了

清今晚有咩心水

想g

啲俄仔成日下半場先比力

旺旺又話救手足叫人買下體會

講幾日

請問跟左佢嘅係邊度收錢

唉

有無水

馬會收
想攞番啲野既去馬場拎草

琴日講左幾個po

今日買全大一定羊

之前比陸軍同辛尼特撚到仆街 今次火車頭會唔會又撚

買細定定驚（？）

早晨咁多位 一陣出10:00

重心10:00

等左好耐啦

事前未？

今晚歐霸易撚到

6正能量

9:幾見 希望幫到大家追數

超級重心 莫斯科

可以串晒佢

我都買左下體會
本來想賺少少call g 而家做鴨都唔掂

事前過聖保0-2ft jump

又莫斯科

大哥

等你救命 針死了

水啊！

晏d出三場 俾大家

出水未

中撚硬

多謝你嘅馬體會

反水？

我轟對家x拜

我allin gun左佢薩斯索羅 係咪有得收錢

旺旺戰績點

大把時間啦
2200搞掂先

allin gun左你薩斯索羅 請問點樣追數

薩斯索羅❌
諾域治✅
馬體會❌

6成6命中 勁到

all in熱狗!

6 成命中喎
好記得星期一場山雞

同問

懷疑手足=馬會

個個根本等旺旺上水好耐 開佢波

有冇人會烏法隊垃圾驗腦

杜狗仲未出水？

真 痕了

宇宙拜廢到

棄game了

等米五出水

睇盤師：勁共讓得太淺唔似贏到

琴日買晒佢對家賺到小小

琴日條7000過關全斷咗就又宣佈退出波台

過兩日就會出返黎

條傻閪嬲到

杜狗分身？

平時講完幾個鐘就復出

有冇社狗fans出黎比我笑下

人呢 藍

半埸就爆左個西京細

其實佢係咪有分身係到自己拜自己

之前張list呢

40%

hi

咪笑我 ok？

上嗎

7500

確定了

which

(笑)

冇咩運 睇你

想撐多次天津 睇多陣先

勁共作客太廢 蚊注算

想買角細

到時主入波先就

點會讓少咗

想俄超3x1

勁共角大

約？

青島有dakari johnson

how much

想買細波

又鞭

莫斯科3x1

應該開到

miss 735 big 會唔會後悔

三件忠實fans

買左大？

記唔記得有個咩快樂的人生

烏法隊波垃圾到嘔，出黎踢已經係坐輸望和

想買735 大 冇buy

我睇細 主要睇天津入唔入得

飛哥

我想玩魚蝦蟹

開呢啲盤肯定多數人揀輸半搏全 都唔會要主隊搏半輸全

我受你 買咩

聽講俄佬串哂叫莫既就會等收錢

飛哥

我覺得800大機會開b 多過735

真 如果735開大咁應該開唔到上盤

派BabybabyCHA 100

5x 分。。。

我未買

蝦蟹！

一按即 PayMe！

代收

好！！ 開三條魚 通殺

追多口 大

我睇波算

我講魚蝦蟹

全中10 1 100

入咗200蚊一陣買埋條歐霸8串1

27-27

1

60分ready

想知

等多陣 有+20可以上一上

輸

Me

有陰影

Psg?

食完飯出水 大家密切留意

買唔到Kt+1.5 kt 其實有料

我買左對家

食完飯出10:00
暫定月尾派錢 大家到時踴躍參與

-1.5 定點

跟波大

10:00 見

-1.5

我

Lpl 買左we 收sick 而家收皮

希望到時見到大家

屌歐霸8串1買咩好呢

買自己對家

一陣見 重心10:0

lpl好難買 勁低水

8串1已經輸啦

點先叫自己對家無限loop

點解

先睇度8場出黎 就買對面

8串1 難過輪盤0號

ok

重心一場，鳥法

咁買完對面咁洗唔洗又買對面，因為都係自己度出黎既對面

你邊撚個呀 重心

輕心一場，鳥法

唔洗 要信念

笑笑

重心 大波日

傾心

Siu 4

貓蛇

點解要 客隊強勢

買大波就得

一陣出水

想跟

係波台狗

中，送你一張j圖

100變250

自己說自己笑.jpg

入球單

無啊 其實難買 純粹覺得客無理由讓咁少

都係既 客勝都算高水

出post個個好笑過個post

好高水好吸引又好鬼
買大細波算

其實唔get 是咪我太老

好似係gg俠黎

大家我係新黎嘅點解呢度咁多白卡仔

你好 跟唔跟大佬

覺得一係1:2 一係2:1

有邊個係大佬？

想買半大 但俄佬波 都係大波算

G

火鳩頭半和啦

條仆街快撚啲死

社甫

反G了

好 咁我跟實佢先

跟我做尋人小隊

跟我
成為大波黨員

密切留意10:00 重心

屌 成撚日預告 直接出啦好嘛

曼谷聯

今晚重心 格拉斯哥流浪貓

旺旺

扯扯牙Ken

紅豆 catgirl CHA

早晨

見到以為又係report我

-86k

長眠

仲有汪汪

佢真係準

尋晚中咗

係 薩斯索羅勁中

等緊佢重心

10點 重心

我變左杜狗fans

世三呢

尋日係咪double跟左我拖連？

勁共 大船？

pk想要

唔急，等埋重心先啦

輸埋聽日開始食樹皮

等重心

第二注
100上600
身於波大 有種責任
波大黨萬歲

3場都大難左啲

3場都莫字頭，仲難

最後100買咩好

大波

隊隊都好入得喎

快

勁共

Waiting

跟你$50，留返50玩其他

你話唔係咪唔係

勁中時係杜🐍 收皮時係杜狗

勁共-1落飛 盤回飛 咩玩法

大家密切留意

達達

引你買

講啦

上左一個禮拜波po ，唔知佢係藍絲，之後睇你地po 啲嘢先知

個盤睇唔明

勁共勁共

Bot?

個50 去串R霸
咩熱刺 阿仙奴
唔好買A米嗰場應該易過

主盤邊有得輸 係人都知客高咁多 仲咁抵買

上場對圖拉都係咁講啦

你都講到咁，唔追擊了

你有邊場睇得明

有冇角大手足

啲對賽55波咋喎 呢2隊

一陣出番場重心 幫大家贏番失去既

唔鬥黃，但係藍絲死開一二邊

要個孖

Imp goallllll

尋晚8X1 定 6X1 $10000過關點?

勁共愈回愈愛

孖八今日放假喎

狗會出埋水俾你勁中

HLE-1.5 cashed

客勝穩陣

cba 9買上半場 jump

Topking

麻麻

平時哩啲鐘數

佢瓊乾水等我

馬會水你地咋

你快啦 等緊買你對家

我都買左山西 崩撚到

今日佢屋企有事 一係我搵個第個技師比你啦

Imp都係靠佢 之前幾場都

下盤惡到 今朝+29.5

朋友住餓羅斯
當地料
烏法

佢今場賽車佬麻麻 但係之前好carry

你快啦，俾個參考買對家

福建

好 當年刀仔可以20蚊贏到2500萬。我培根天道一樣得

唉 又贏 唔比水

條撚準備

2:00有場重心

86 買乜

我呢埸唔識

快啦，就軟啦

今晚又有熱刺，是咪重心

直屌客-1 , 有冇同路

有

阿爸 救埋我呢次啦

大波2.5水唔會無人買掛。

火車頭好似贏撚硬咁

馬會就係要呢啲

講就講啦 煩到

見到D英超隊合埋眼買角細

穩陣 係咪杜狗寫

睇得明又唔代表要中既

隻黑猩猩 出場

火車頭 9.5b

屌

allin晒薩斯索羅點樣追返 你教我

旺旺出未

烏法1.9未

咩

唯一一次咁岩聽

一陣出大家唔好急 跟實包你贏

重心 穩陣

龍巴買乜

同路

講左有無十次

死開啦燈閪

薩斯索羅喺邊度攞返d錢

真心旺旺係咪當左呢到係佢個爐

你飲食台個po

十次咪算少

等陣先 唔識打個隊名

有嘢你就快啲講

好期待

有冇事前學嘢

馬會係莊家， 今場出水上盤穩陣， 擺明係派錢， 世界冇咁險惡嘅 all in 勁共勁共

估唔到間野咁普通，原來個朵臭既

頭場想支持AE 86講嘅野

我講左啲咩

唔識隊名咪直接打主客咯

9.5b?

我有啲好奇點解讓得平半咁少

好期待贏錢

數據話呢場角細

派錢

大波定細波？

Catgirl 咁大

俄超上幾場全開上盤大波 識買了

好撚癲

幾大先

出左客

自己睇啦，都係平均數據姐。

搵到必中了

出撚到未啊 打個名打成5分鐘 小兒麻痹啊？

福建魚！

俄假小注驗腦算

一定係大波

成班俄佬中意大波

Thanks

燈就收皮啦無料扮四條

唔撚講笑啦，認真客盤，救得一個得一個

咪jer啦 狗d手指係短少少既

心照啦

場波開埋都未出到料。

又話烏法 屌你老母

藍狗朋友特別搶口，不過又講得幾啱

打撚左十分鐘

9.5b 大波都唔錯

莫斯科三串一

買咗？

有冇2k高手

刻都刻到出黎啦

見你買烏法 我買咗客

2.50 輕鬆開出？

唔jer你 你係咪唔舒服

俄假客 睇排名 和波最多輸半阿婆都識買

佢夠鐘食狗糧

咁就一齊收錢卓明樓直落

做咩

第一口 莫斯科

大波定客盤好

油都乾曬啦

嚇

有啲唔自然

客盤

和客

2k有冇得好似fifa manager mode咁控制一隊波 trade球員個啲

唔想一陣笑鳩你弱智呀 傻閪

熱狗=細

有啊 你玩pc？

Why not both

汪汪不如106分鐘之後先tip啦

是的

My team好似係咁

你又係藍狗啲朋友？

就咁睇主一定贏唔到
但客都唔似會贏到

買和-和睇波算

你有controller？

輸半博全 上！

火車頭出埋啲垃圾陣容搞咩

用keyboard玩

藍狗冇朋友

最後重心 大波

usb手制

刷存在感

係咪單機

咪踢爆

邊次唔係大

咁犀利

全世界大波得唔得嫁

我無玩 我細佬玩 佢玩ps4

全世界火車頭

你買大？

連登大船

駁唔刀
長跟必勝

my team 你咪當好似 career咁咯 都係單機架啦

大船客加大波

汪汪係咪死左

我都覺和波撚狗 搏佢半格

烏法

買咩

你就無朋友

無買，太船skip算

踢波就係要入波先好睇
大波黨信仰

有冇咁正氣

都得 我未試過連機打

紅牌大

甩咗幾多條頭髮

烏法唔識落飛

真

2.5b，兩隊一齊嗌，一齊屌。

火車頭連正選前鋒都唔出。踢7咩

信多次烏法

仲以為真係有人用keyboard玩咁勁
fifa都叫有得用mouse
2k好似純keyboard

火車頭

烏法輸硬

連機d人好撚屈 全部都prime球星

加號算

話說fifa連機有無得用mouse

？？？？

不敗好嗎 只求和

睇下你今日頭場點先 手持和主

主隊驗腦

guuuuuuuuun

火車頭咁既廢陣
想買哂俄超三寶

唔知

又係9買，睇吓有冇運

火車頭大船？

烏法反底plz

輸鳩緊啦

半和細波算

要左主盤，又等驗腦

鳥法其實都幾勁

大波派錢

唔買嗰陣係幾勁嘅

冇錯

Mygm

1-0

畀外球

最後旺旺出咗啲咩

1000都小注

汪汪係咪仲食緊狗糧

出殯

大船

係真唔係啊

買大波先

0-1攻勢

似係啦，咁耐唔見人
工場又小個人返工

對左 針得

鳥法禁屌

俄超真係好奇怪 瘋狂落底都可以無角

我信世三

無角 shit

買咗幾多

yeah -11.5

少少姐

我估和客

半場4c快

0-1

0:1

01

你贏到 我咩撚都得

賭錢還卡數(-87k)

秒糕唔好撚大波波好嗎？

0-1真係你贏 乜撚野烏法 屌佢老母

越位

咁快

好合理 大波必勝

。。。

越位炸

炸左啦 成個身位越左

越？

頭關已針！

0-1 波大萬歲

屌，炸llm

炸未

Boom!

炸得好！！

炸

Boom
繼續頂

BOOM

炸得好！！！

炸啦

boom 玩撚完

半和頂住

世三巴

撚大波

炸完對家入未

Booom

心靈主隊

早左入
下半場先入

主盤原來係搞笑

今場feel到入幾多炸幾多

boom

Boom左

呢場無限細

炸夠未呀

主隊買咗分

放心 俄假經驗 炸完會1:0 0:1完半場

買左小小和客

仆街頂撚住啦唔貪心留返半格夠啦

feel到烏法1-0

呢場似細

0-0 全和

下盤師？

中！

唔會

無角 訓先

我有份檢舉

舊個個比mg 陷害封7日？

客隊屌打

主隊踢到唔似榜尾

大波好似開硬咁

似咩?

死仆街

半大24

客fullteam

仲有成30分鐘

客入波啦 炸一入兩球啦

買主不如買細 都係博半格姐

火車頭啲人過曬半場踢

xx 12m未

又好似係

火車頭踢得超花巧

俄假半場一定有一粒炸

On9烏法想博12碼

你食屎未？

封乜

定律黎

嚇死我啦 插水怪

插我

其實係 下盤都係搏和姐

唔好啦

A米回到足兩倍......

有角未

0角完場

Mo c la

有買嗎

角細收錢

紅球直播有條友叫習近平天下
同波po呢個係唔係同一個人黎

要左火車 炸就對家 訓算

Must

0-2攻勢！

1c

今場0:1ft

你甩p既時候就到佢變p了

咪燈

eason 點解你要咁做

認真

1:2

大波已死

快D訓,唔好起身,驚你激死

開到大波就好了

大波冇前途 細波輕鬆屠

比啲信念 俄仔成日下半場先發力

21分鐘炸喎

-9c

下場比你

角大24

大波黨會長去咗邊

服了
仲捉咗好多人入黨

子龍

人都走左仲提

準備00完場

典解要害人

你講完之後 準備大了

半大含哂

支持！

原來又是我

求半大

呢排日日上嚟

兩隊踢得認真啲好冇

火車！！！

火車快！！

有角未？

俄超開一晚角大黎睇下啦

火車-1 準備開出

俄仔未撚訓醒

大波24

贏緊咪上！

細波半和頂實算

真飛=正手 9UP=反手 捉到路

0：0！！！

悶場

火車贏就贏緊 睇贏幾多粒

真係入波啦 差唔多啦

2222222

火車

三寶叫糊了

刷角比佢贏啦

又差啲

柱邊

咁x樣都唔入

主隊被禁屌中

咁都唔入

火車頭玩嘢

2下機會都入唔到

大波必勝

半和好刺激

哇，UFA護龍門

又死

一個救角 一個救入球細

一球走半大

半場入返球定下驚先啦

上次熱刺

認同0-1/0-2

救空門好靚

真係唔入波

下盤穩了

完場未

半大 全大24

乜x嘢0-0

烏法開始反擊

角大針

點解我又買撚左烏法

半大已死

條友扮死 攞翻波立即起身

等收錢

咁樣反擊？

咁搞笑

半和收錢先

頂撚住啊半和！

俄假興下半狂入

完全唔知佢地做緊乜嘢

點叫都無用架啦 勁共硬係柒柒地唔入

妹嚟妹去
未入局咁

火車快入

假波

下盤b 買左咩

你搞笑d

半和又嬴

力造半和

？

烏坐和望贏

射乜9

半和輕鬆到

半和gel

紅色係咩

成日假封

點解會冇空位搓

無角無波 我個9.5b 2.5b

真係好鐘意俄超個熊仔logo

半大還有希望嗎

沒

俄超 澳假都係咁 迫到好緊好似好緊湊 但睇左成場都唔知睇乜

入錢買下場

次次買火車頭都含撚

大波針

笑左 同我平時同d阿伯一齊踢波冇分別

Dklm 射乜鳩

單刀都唔識難怪要護級

完全係冇位搓入去
係咪要讚防守好呢

禁到咁都冇波入

呢個好笑

龍都唔中

紅球都有Tot

爆蛋

瘋狂0:1

又封

365咁多假封

12點俄仔會有

冇啊 傷左 咩都冇

有，2分鐘兩球

有半和黨派嗎

半大全大 唔會死曬掛

針哂喇

下半場好入波喇

真係1-0 YC

覺得場細波窄窄地
10 1 100啦～

入球睇下la diu

咁跟1點

Lm

班撚樣假撚到

主隊唔識入波其實客盤平半抵玩

半和cashed

半2全14？

Var?

輸半 博全 買細波最穩

var ing

睇咩

火車頭係咪就識得不斷猜後？

食角?

快！

客

Var

踢腳喔 朋友

Var 12

笑左 個主播

下？VAR?

12

踢中左啦

12m快！

唔好啊屌你

主定客 12碼

殺半和

客？

咁樣出腳

客 有機會12m

紅色

無12

我屌你咁樣爆我半和？

殺半和屌。。。

半和 半大都含哂

客12啦 中哂腳

吓 咪俾12m 我隻角啊...

12m完 反cup開半大ok?

Miss

勁共俾次機會

咁樣殺半和

咁都唔比12
服左

球證過曬鐘都唔吹完

Missed

仆街仔

假波唔比喇

慘

無畀

無踢啦

12m先算啦做半和

冇

最後武士

有無12？

屌…

Mo 12

比角呀屌

無事！

諗緊藉口呀?咁明顯都睇咁耐

買左客

客no 12

仆街 今場真係踢假

變角

哇 嚇撚死

求中

畜生球證

沒紅牌沒12m，俄假

角呢

無事 半和得未呀

咁都有角

333333333

傻閪火車頭插水狗

咁都俾你過到

Gel

+1點解咁耐

補1 變補4

屌咩入又炸，牌又冇，12m又冇

完

補到入未

強行開下盤
服曬

補完未

因為踢個下唔直接影響控球 佢本身已經推離曬

yeah 先過一關

仲要走去 黃牌人哋個教練
個球證。。

黃牌球證

烏法個後衛咁落街已經on9 好彩係俄假

半埸得3c 幾時9.5b

補1分鐘可以踢到50分鐘

三寶

Var有咩用

黑左主隊2球

上盤撚唔驚啦，下盤仲驚過你

針

半和GEL

係呀 打佢一身都唔會俾牌

長眠算

全場和派錢算

Hi me

唔打反擊好難入

火車又準備半0全3

垃圾波

gchi

你有同我踢過？

烏雞點頂......

叫入波

半和 全和 畀球證控制曬

老鼠攪入波

幕後莊家先係大佬

應該係你

入波啦

其實烏法踢得唔錯 把握力好啲應該入左2球

penta kill!

求入波

波波

咁火車頭都係啦咁

唔好洗板啦

半場應該2-2

有運

佢地係求入波鼠
叫多幾次就會入

會中

又中

大家記得買火車讓c 輕鬆到

留名就有

火車頭似0-0ft

1001

上半0-1 果陣平半92水 0-3ht

我去教佢地入波好過

火車頭㩒屌到咁 d走地仲轉哂平手盤
上盤穩到仆晒街

我岩岩上左-0.75

0-8 ft

火車想點

好！

唔係球證贏緊兩球

下盤穩啦
有第第十二個球員

烏法下半秒糕

GO!!!!!

和客易撚到
4倍幾

和主準備

波膽 1-1@9倍 有冇人上

條俄妹幾靚女

下半場

上你老尾 死燈閪

上隻化閪咩，冇錢買呀

豬波下半場

Lm 等針

中左想俾$999join了

波都未識斬

1001係我的

我屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚曬賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳

快啦

T